睇醫生遇到咁你會點做？

雖然老人家係要尊敬，但都唔可以咁唔衛生架！

：行埋去細細聲叫佢放返隻腳落嚟
：大大聲屌鳩佢死廢老

向姑娘投訴

坐落去，一下斷腳